patagonia絨毛外套賣500係咪一定係假

係旋轉拍賣見到

話係現貨

有啲想買

但之前未買過呢個牌子，想問吓

二手現貨？

新貨不可能

淘寶200有啦

佢話係新

樓主反正都唔會分得出

冇可能，我十年前買都要千鳩幾蚊一件

一般人應該都分唔出

我上外國網睇過都係
咁不了

咁有冇其他牌子嘅絨毛外套推介

除咗Nike件大logo

女用家2000

旋轉拍賣見到既野一律當係騙局就得.
仲冇保障過淘寶

未必既 我試過The North Face外套全新$100放出去
粹係工作上牌子贊助唔駛錢 又唔岩size 唔想屋企擺住就低價放

adi,nb,timberland,都有幾件唔錯
tnf都有但同pata差唔多價我諗你唔會考慮